\noindent{\textbf{\Large {A mellékelt CD tartalma}} 

\vskip 1cm

\begin{itemize}
	\item \textbf{szakdolgozat.pdf} A szakdolgozatom pdf formátumban.
	\item \textbf{settings.pdf} Futtatáshoz és beállításhoz szűkséges dokumentáció.
	\item \textbf{documentation.html} Szerver oldali alkalmazás részletes dokumentációja.
	\item \textbf{Program mappa} Kliens és a szerver oldali projekt található benne.
	\item \textbf{Szakdolgozat mappa} A szakdolgozatom \LaTeX forrás kódja.
	\item \textbf{Teszt mappa} Jmeter teszt esetek futási eredményei.
\end{itemize}

\vskip 0.5cm

\noindent{\textbf{\Large {Futáshoz szükséges parancsok:}}
	
\vskip 0.5cm

Az alkalmazás futtatásához szükséges felrakni a Node.js és .Net SDK megfelelő változatát. Utána az alábbi parancsok kiadásával könnyen elindítható a program bármelyik terminálból.

\begin{itemize}

	\item \textbf{Kliens:}
	
	\begin{itemize}
	
		\item npm install
		
		\item ng serve
	
	\end{itemize}

	\item \textbf{Szerver:}

	\begin{itemize}
		
		\item dotnet tool install --global dotnet-ef
		
		\item dotnet restore
	
		\item dotnet ef migrations add Initial
		
		\item dotnet ef database update
		
		\item dotnet run
		
	\end{itemize}
	
\end{itemize}

